復課就中圈套啦

你唔復課 我邊有得擺課啊